美版極醜惡第47集！最新出爐！ 感激12歲美國男孩伊雲仔

大家仲記唔記得響NBA揭幕戰高舉Stand with Hong Kong黑衫支持我地既伊雲仔Matan Even？佢係住美國洛杉磯，宜家就讀七年級。原來響11月開始至今，佢為我地製作多達47條香港警暴極醜惡影片好感動！可惜關注度愈來愈低，每條片既觀看次數只有幾百(最初有成幾千)

大家有時間就上佢TWITTER 同 YOUTUBE CHANNEL 支持下佢luuuu...

TWITTER: @matanevenoff
YOUTUBE: Matan Even

P仔推x1

P仔推x2

P仔推x3

P仔推x4

P仔推x5

P仔推x6

P仔推x7

P仔推x8

P仔推X9

P仔推x10

P仔推x11

推

推推推推推推

Share多啲 尤其係外國朋友

推推推推推推
推推推推推推
推推推推推推
推推推推推推
推推推推推推

P仔推x12

P仔推x13

P仔推x14

P仔推x15

pushhh

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

thanks a lot for your effort!

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推